【十萬火急】咸住出文！機場快散水啊，抆埋你隔離嗰個走啊！

今日航班已停晒
今日冇撚晒乘客

目的已幾達成，唔好白白送頭啊！

特別係裸面嘅巴絲快D走，仆街狗唔影CCTV都影晒，快撚D散！

機場得3條出路，飛機已停，船返大陸，陸路得青馬橋！

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

推啊!!!

721

推

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

push

海關只會防衝入佢地地頭

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

走走走走走走走走

走啊！

( Show Blocked User - 豆丁切丁 )